灣仔又有戰前炸彈

灣仔會議道沙中線地盤又再懷疑發現炸彈，消息指灣仔北道路已開始陸續封閉，多條巴士線受影響，請考慮改坐其他非路面交通工具。

班地盤佬點解次次都咁白痴

臨收工先報, 緊係留返聽朝開工先啦

可以白坐等收工, 最好放完lunch 先話發現嘛

香港冇運行

阻住港豬放工 死得

on9

臨近5點先黎報 可能上頭叫住 唔俾隔離左右寫字樓收工

驚天大陰謀

正仆街

情願爆炸一鑊熟都唔比早收工

隔離寫字樓 好彩走得切

2次搵到炸彈我都無返到工

地盤工人10點返到地盤外面食煙吹水到12點出去食lunch
2點鐘鬆d返黎正式開工以及準備叫下午茶
所以一般都係下午發現

爆撚左係咪你埋單

最好個炸彈係你隔離炸撚癱你個仆街，以後咪唔駛番工

唔怪得地鐵咁撚多人

聽日係咪唔洗返工

超支

聽朝點返工

至於明早上班時，道路會否已解封，則留待明日更新

上次都係拖到第二朝

沙中線會展站,大判係禮記同中國佬JV